有冇人父母一路食飯 一路鬧

每食一啖。講一句
周圍都係塵。冇清潔。做好D
一件好小既事。不斷係到講

唔食飯都鬧啦。食啖飯先再鬧 已經算俾你透透